(18+) 癡線佬群組

而家呢個社會太多框框，太大壓力，你入黎。
邊個自問自己係奇葩，自己既想法一但講出黎就不被社會接納，你入黎。
因為呢度就係異空間，所有既規則都不存在。
有咩大計都可以講，只要你出發點合理，唔係為左發洩一己私慾，即管入黎。

呢度，癡線佬王國，welcome!!!!!!!!!!!

正常人入唔入得

推